綠核抽到第1粒珠

有冇機揀到鑽石山3房

無
1. 鑽石山無3房
2. 重建+家有長者會揀哂鑽石山1/2房架啦

鑽石山最大得兩房

邊到多3房

第一粒珠都比你抽到

會唔會用盡一生運氣抽

佢買唔撚到鑽石山，我都開心返啲

得火炭有
但都係長者買架啦

單身狗係咪 就算排第一 都揀唔到大單位

家庭都買唔大單位,你話比你買到公唔公平

本來就唔係公平
你第一日落黎香港？

咁就咪忘想單身可以買到居屋，直上私樓啦

兩人 第二號碼有冇機會

其實第一粒珠都分前後
第二都已經係豬頭骨

單身狗住咁大做咩

炮房

開雞竇